[尋片]戴住馬面具，一個人演奏六種樂器 自己同自己jam

是咁的
各位萬能既連登仔
我想搵返條片，應該差唔多有7至8年前
係有條日本仔戴住個馬面具
mon 分6格，玩六種樂器自己同自己jam
唔知咁多位巴打有冇印象或者睇過
我喺youtube 搵左好搵都搵唔返

push

係咪呢個，但呢條係d台狗轉載。
跟住你個主題係YouTube search 就搵到。

果然係萬能既連登仔，
請受小弟一拜

呢個先係原本條友個channel, 唔好睇上面條台狗。
下次用google translate 轉日文你就會搵到，我就咁「馬 一人 音楽」

明白，冇諗到要translate 先搵到
我就咁打馬呀，面具呀，結他啊，一人合奏咁，搵勁耐
頭先睇見想搵果條片，原來成11年前，時間真係過得好快

係，我都係中學雞時候睇過，歲月不饒人